近十年唯一嘅殿堂級作者，係大猩猩

有人玩下玩下咁畫
畫到出咗三百幾次大結局
班讀者同JUMP仲當佢神咁拜 只求佢繼續畫落去
最大成就係最終話完又最終話再最終話

有人當嚴肅文學咁去畫漫畫
行文慎重 寓意深長
最大成就亦都係最終話

有無人可以幫我翻譯

銀魂個作者好撚勁
鳩畫畫到套野有幾百次結局
因為好受歡迎唔比佢完
最威威在結局出完可以又再出

相反啲所謂深度漫畫
要諗好多野認真咁畫
淨係威在結局

應該係咁

唔該哂大師

川原礫先係

乜鳩呀? 果陣你有冇追晒成件事架?

佢玩到動畫組同JUMP反面發爛渣喎，原本講好漫畫同動畫同時完結，結果佢拖到動畫組頂唔順同JUMP投訴，JUMP同猩猩講數講好幾話就完，結果又拖，JUMP唔撚再比面佢將結局直接掉左落手機APP，連印都唔肯印落雜誌度，完全係侮辱緊猩猩

係Jump唔畀猩猩完在先，猩猩之後先失控

咁佢真係神
係抵佢玩

不要再講隻猩猩了

好似係諗同真人版電影同步完點知真人版受歡迎得滯 jump就諗住拖到去第二集先完 之後猩猩就特登玩嘢

係鎌池和馬

邊有反面
啲人鳩吹冇source

銀魂啲日常就真係神作，但係主線得將軍暗殺篇係掂。

毒撚到...

藍色窗簾參考答案moment

其實我話 「最大成就亦都係在於結局」
係講緊開溫泉個阿生用一話就做到前128話都做唔到破壞力

銀魂日常係幾好笑 長篇得一兩篇係好睇
同埋佢都仲算近十年?

有得玩嘢又唔駛成本 點解唔做？

與其好似隔離咁核彈式完結
橫掂都係上面老世搞到我錯咗timing
我猩猩點解冇得繼續玩膠同JUMP攬住玩一世？

個月月hea交貨 長年霸佔top10
老板知你玩嘢 但係都要卑微似隻狗咁個個月雙手交上一大筆bonus俾你
錢就係迫公司跪喺度嘅唯一做法

呢啲先係報復社會嘅最優做法
傷害讀者嘅係垃圾先得得出

應該係咁講

近三四年嘅真人版銀魂又將佢帶入咗一陣爆發期
一講起銀魂就好似一個見返好耐冇見嘅好朋友
完全唔諗過2006年到宜家已經咁耐

有冇啲list講歷代第幾話最終話

點解呢排成日有人po呢張
呢套嘢好似唔太熱門？

因為我鍾意睇

Respect傳教士
實不相暪我尋日睇完張圖去揾套嘢
然後bookmark咗

多謝清 我嘅努力有回報

嗰時2015 咁上下將軍死好震撼
因為明明嗰篇完之前都保到將軍條命點知最後幾頁先死
下兩篇已經解散新撰組, 講明就快完
點知2017真人版又幾好睇又收得
日本好多冇睇過銀魂嘅反而因為真人版追返
東映見收得又話2018 黎多套
2017嗰時漫畫都完埋銀之魂篇大結局
然後JUMP 又想腰斬咗櫅木楠雄嗰啲先
一時間冇哂攪笑漫畫又唔得, 叫猩猩拖落去
但明明嗰時都去到殺咗虛, 點拖到,
於是又整多篇殺多次虛
根據猩猩單行本到講, 其實電影佢冇錢分,
(又或分得好少, 東京喰種阿西瓜都有提到,
佢哋除非套片掛返自己個名做監制 / 顧問先有返人工,
所以富奸同西瓜講畫得咁辛苦做乜, 啲水都係俾版權持有人CAP 哂, 某程度都啱)
所以為套電影幫JUMP 拖, 算係猩猩同JUMP 好來好往